好想藍屍全部消失晒

一朝早搭小巴又被迫聽d藍屍主持講d藍野
佢地幾時先會死

電台藍屍主持

唔好得個想字 做啦

有無限手套 一啪 藍絲開始變做沙 係咪咁

點做？

講完當做左